恭喜利物浦成為英超冠軍！！！

英超冠軍終於降臨晏菲路

樓主今次唔小氣?

英超已死

樓主唔驚比利迷咬咩？

實至明歸

你班熱狗恨唔到架啦

無哂對手

終於重奪

白禮頓皇者曼都贏到
區區垃圾猁憑咩贏波

一早降臨過晏菲路

哇d死利狗搶口到
知你地今季勁

利迷唔敢得罪樓主

頭寒啦

佢地唔勁都搶架啦

好好笑

好心你地咪咁肉酸啦

緊係唔驚得罪樓豬
利迷今季洗咩返狗竇

死車迷周圍起火頭 依到有個開post燈利
出邊有個元氣蛋燈阿

榮ching 咩都唔洗做就bin到佢地狗竇都唔敢入

獌狗燈人

所以我平時對住樓主都恭恭敬敬

錄音機多左2隻字